有冇邊隻boardgame你玩完覺得好正?

好鍾意玩唔同類型嘅boardgame
睇下連登有冇志同道合嘅巴絲

之前玩過一隻game
係講有間大屋要開唔同嘅room 會引發有二五仔
要睇劇本玩嘅
但唔記得叫咩名

最近就迷上咗Risk嘅app
出街都玩到

有冇多啲介紹下

betrayal at the house on thr hill

btw我prefer mansion of madness多d

你講嗰個應該係betrayal at house on the hill

近排成日係YouTube睇人玩android:netrunner
隻game係兩人對戰card game
但同傳統mtg, hearthstone 遊戲王果種玩法好唔同
隻game設計得好有趣好有特色 咁啱小弟鍾意cyberpunk
可惜身邊冇人玩 細佬又冇興趣 為有淨係喺YouTube 睇人比賽